# SqlSup

**Супервизор баз данных (позволяет делать запросы не перегружая базу соединениями)**

На время выполнения задач создает соединение с пулом (описанным в repo_worker)
Содержит бота, который раз в 20 минут проверяет неиспользуемые соединения (соединение неиспользуемое, если в течении 2 часов не поступало новых запросов)
